伸縮的警員棍 正等我襲向人群

伸縮的警員棍 正等我襲向人群
揮揮這警員棍 聲譽滿分 警犬都可變身

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

各位同事，如收到一段有同事穿軍裝，自己玩警棍 的短片，千萬不要再傳。

每人都有責任保障警隊的聲譽。🙏🏻🙏🏻

各位同事，如收到一段有同事穿軍裝，自己玩警棍的短片，千萬不要再傳。

每人都有責任保障警隊的聲譽。🙏🏻🙏🏻

好熟，但估唔到

原來記者會上面把日本刀係佢提供
仲唔斷正你插贓？
你叫個疑犯試吓識唔識舞把日本刀

你一定聽過！

感情線上

叻叻

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

集思廣益

推

幾順口

有支警棍 多玄妙

只是近黃昏？

也許 做狗得不到的
能用這聖劍的魔法 嚴刑恭候

捉到的
來讓我試試以這棍將佢穿透